關於政府「消耗戰」策略

各位手足要重新討論戰略

政府「消耗戰」策略會不斷減少前線成員
目前政府放任警察濫捕問題 亦會打擊加入前線勇武的人數

重新抗爭策略 我們目標為不被捕優先

方向：
使用最少被捕風險的方式 影響香港旅遊業同經濟
目標：
商界亦蝕不到幾多個月 借助商界壓力圍攻林鄭 直到林鄭跪低

大家要Keep住 我哋唔急的 只有林鄭同商界急

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自推 10次

同意

尋日黃大仙個情況 都要跟進
手足們要重新規劃 如何減少送頭

林鄭決定拉晒勇武再講， 咁樣一直打法被拉唔係辦法。

以子之矛，攻子之盾

想大家諗諗如果眾籌讓警察舉報番黑警，721等等濫權事件， 可行嗎？

好處其一即使無人敢篤，警察執法將有機會疑神疑鬼，勇武亦無咁難受。

我唔信啲差佬質素咁高，敵得過錢， 如有人出黎篤， 變相文宣大核彈， 到時政府仲可以點拆？佢一直既最後防線亦不能再依靠，變相分化。

壞處是對家都可以咁做， 不過我相信示威者及 勇武本身質素與差佬係完全唔同級數。

另盲腸位係政府公務員收錢就算唔衰受賄，都有機會中官職與收入不相稱或公職人員行為失當。

如果錢唔得，聯署外國發聲明將提供政治庇護予舉證黑警違反人權的知情人士又如何？

希望大家都分析一切能［以子之矛，攻子之盾］之可行方法。

想和理非進化 勇武， 難度極高， 但眾籌 懸紅知情人士舉報黑警？ 根本無咩難度。

政府唔查？市民自己查！

愚見一則， 歡迎討論，不喜勿插。

9月和理非主場，勇武趁9月休整，展望10月，
9月多啲遊行，尤其係重要車站沿線，令港鐵關站，但勇武唔出，
市民要持久戰，越拖對暴政越不利。

值得一試 但黑警講嘢難FC

唔好再打對峙嘅街戰 set完rb 閃

最近 警察濫捕 和理非都開始嚴重
「非法集結」呢個點 要法律人士破解

我覺得為咗幫咗零售服務市道
我地9月開始
每個周末（六同日）各揀一座四大地產商同黨鐵嘅商場幫佢地增加商場人流
令外人睇落去生意蓬勃
不過作為窮撚
就無錢買嘢靠windows shopping
順便嘆冷氣痾屎同差電

首當其衝就緊係賣港城+德福

遊擊 ＞ 死守

點解無人care泛民議員其實無答到~

架？

補充：就算前線點勇武一齊打狗打畜牲都好 一出布袋彈或水炮車就玩完同送頭 由源頭頭始 唔好對峙 或者搞完狗屋 超快閃散水 成班企喺度會阻住前線走

尖沙咀真心好似97前 #haha#do
其實頂唔到3個月 應該會有大財團屌柒林鄭

831 831

佢係要拉48點都會拉
但落charge非法集結可以拆嘅
落樓吹水
無挑釁性行為無口號
無主動令人害怕
但最好唔係吹雞叫人出現

街坊落樓聯誼好正常

撤退時間 要大家有共識
唔係每次都屌散水撚同冷氣軍司

一個星期發一次夢唔好兩次

入機場

還我真普選

十月一出街化寶 燒共產黨徽！同佢做忌！

正式宣戰

如果街坊夜晚落街玩 Pokemon go 要企定定捉精靈 有冇得拆

***指定位置先有嘢捉

入機場要不送頭 大家要唸藉口

懸賞好容易畀對家攻擊話出來篤灰的人爲咗錢，而且就算有人篤灰，都不敢公開身份，更加無公信力

同人打消耗戰首先就係自己唔好消耗，
只要平常面對佢地根本無牌再出。

純遊行佢一定理得你死

點做都好，持續施壓係必需
純和理非遊行唔係有效施壓

再拖落去就變雨革，要keep 住團火就要俾大眾見到我哋唔單止做緊野，而係做到嘢

据燈柱，搵到大陸device；大破二坡坊黑商
依啲行動唔係用黎拉淺藍，而係一邊鞏固己方民意，一邊話俾柒婆知我哋唔會客氣

依家施壓方面係持續有效，你睇啲建制週邊既咀臉就知
唯一問題係被捕人數要盡力減少

其實無論WTS同SSP
黑警都用左前後夾攻既策略圍攻
即使佢入唔到你罪 但我敢講比人抄左牌既有一半人唔敢再咁高調出黎屌
所以改變策略有必要性

大家係時候參考黃背心，
唔好再留戀連登定一日，
大家齊齊行，
黑警 mon post 只會方便佢地一早制定包抄路線，一網打盡

至於新策略點行，睇黃背心post做下功課先

但掌握到証據同可以分化到既，唯有係差佬自己， 我既諗法未必係完善， 希望大家都諗下。

和理非最緊要人多，如果連和理非都大規模打壓，暴政更難扭轉民意，會逼使更多人上街。
勇武應保留實力，係之後嘅最佳時機出動。

塞機場 目前有禁制令
如果有十萬人去東涌野餐 睇大佛 有冇機會影響到交通？

使用最少被捕風險的方式 影響香港旅遊業同經濟

學689咁，懸紅 100 美元！
邊個有料報既，又FC到係核彈

圍住狗屋條街捉精靈係一件好正常嘅事

不認同拖延策略
中央同政府就係見香港
可以一至五正常運作
可以keep住呢個狀況去世界末日
我反而覺得要行動升級
唔可以俾呢個情況"膠著"
要諗方法令香港不能運作

警察濫捕營造白色恐怖
如果唔改變策略 街坊會自動滅聲

不送頭

同意 佢地開始濫捕，唔易

首先前線嘅諗法要轉 諗下 留多一秒就俾狗多一秒部署
俾狗捉到 一黎驚俾狗打 二黎落咗charge唔方便再出黎 又少咗個手足 真心唔值

勇武要快上快落，唔好等到黑警增援，開第一彈至走。

Push

所以先要話零售經濟戰
市面寒冬+9月美國復會+越近10月1
正苦會越急

小隊合作 區區快閃set rb
唔好再將消息放連登
popo mon 唔到 post
被捕機會減低

推

tg其實都有 最好自己組隊

【 應承我，下次俾人打，唔好報警，ok？】

首先要減輕醫療壓力同多d人加入，大型活動做吓和理非俾醫療透吓氣，狗舍狗屋喺唔被捕前提慢慢玩。

係
所以強調自己組小隊

9月主張和理非
玩完閃人
日日繼續文宣集會
9月尾無回應即時升級

我哋只要影響商界收入
等有錢人出聲
好過你一百萬人出一句聲

唔好留戀大 gp 有得柴娃娃跟大隊

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

幫推929全球賀國慶

以上純粹遊戲攻略

我認為應打經濟戰
將重點放在清算紅色資本

擺買
香港人齊上齊落

日日十點大叫先

呢個真 黃大仙琴晚個到都幾十人 雖然話大部份都係街坊,市民 但難保有少量手足在場

首先減少不必要行動先啦
其實都好多人講過好多次出得嚟太密
勇武嘅行動要減少啲
星期一至五休息下畀和理非頂
尋晚黃大仙深水埗又送咗啲頭出去
好傷

我最支持呢個
手足共鳴

9月要多啲商場活動，港鐵重要車站附近遊行，等港鐵多啲關站，商場落閘，斷絕租金收入。

要保存戰力，轉為地下勇武野貓游擊方為上策

起級贊成

和理非有咩可以做？
罷買！不停用自己方式幫家人同長者，抵制所有藍絲商家同福建資金來源

咪傻，知你唔衝擊咪可以開始搜屋拉勇武

不被捕好重要

經濟破壞 / 被捕人數

係每日既KPI

全港無限期三罷

長遠要內地遊客從高位減80%

我哋明白前線有前線既包伏

但暫時睇，最有效係狠手主動高強度出擊，然後立即be water

對家調動、部署、briefing要時間，T+0 通常得藍衫怪，T+15 先有綠衫，T+30 先有畜狗

好明顯要對手痛，就唔係 T+0 至 T+15 設 RB, 而係直接 T+0 立刻魔攻物攻全開，然後立即be water

利申：講緊online game, admin 麻煩幫手移去遊戲台

每星期做一次 已經好傷

和理非逼暴商場，申請多啲地鐵沿線遊行集會通知書，
勇武可以唔出住，由和理非加強文宣同加密行動。

全民擺交稅，唔想再不停俾錢呢個政府去打壓異見者。

如果你一萬人遊行你敢捉囇
或者擇名之後慢慢捉(一定有風聲流出）
兩樣國際都會勁大反應（香港暫時重係自由城市）
捉完下次更多人出黎
至從維園818遊行都唔批話係非法集結之後好多和理非已經衝破左呢個心理屏障

示威堵路要打游擊，每個地點唔停留超過1粒鐘(set完嘢就走)，要班狗周圍走消耗體力。
文宣繼續，特別係外國戰線，令外國人知多d政府仆街政策。

遊行照申請，越多反對通知書，我哋越多材料玩。

你 tg 同你信任小隊夾
你地咩方式點做
越小人知，你地越安全

贊成

快閃 RB 既效果其實已經差左好多
你一走，司機已經自己搬開

示威同搗亂只係一線之差
快閃到新聞都廢事報就變左白做

真係想快閃RB既最起碼要set 到司機唔可以徒手拆
同埋要set 起路口位，等啲車有得走

勇武只能突襲出奇不意，唔好再跟和理非大隊，和理非可以拖住時間，勇武要盡快撤，
搜捕係意料之中，但恐怖份子增援後陣地戰近期係極為不利。

推
既然中後排未突破到心理
唔好再打陣地 打番游擊
前線手足真係好珍貴 要珍惜
又或同樓主所講 從經濟入手（機場春袋）減少不必要消費
拖到人權法通過 10月1
法國黃背心到呢一刻都未完啦 我地嘅毅力何止如此

推到大家有共識

成日話hit & run可以消耗狗隻體力, 有無諗過而家狗有專車坐但手足連狗鐵都無得坐?

呢個日日做 持續做
集左氣先
200萬和理非連大叫都做唔到？

同意
和理非大隊有機會阻住勇武退場

***推到大家有共識

快閃啦

一定要令到商界畀政府壓力

想問下烏克蘭最後係點贏？

講反烏克蘭, 勇武宣佈直接活捉總統, 總統走前一日，有泛民主派提出建議，類似話會提早總統大選，叫人民等1個月，希望大家停止流血衝突，民衛兵中其中一個市民上台，話唔會接受泛民主派議員嘅提議，如果第2日中午之前個總統唔落台，全民將會進擊總統府

點解贏係因為人民有 必死既決心
鎮壓力度去到真槍實彈加天台狙擊手殺人，人民都係衝
上台果個唔係普通示威者 係獨立廣場既防衛隊隊長
佢講既野完全表達到咩叫 寧為玉碎 不作瓦全
1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
最後:100示威者死, 18黑警死

同林鄭無對話空間, 佢已經事先封死一定唔會有5大訴求
進一步勇武升級係爭取訴求既方法, 希望真勇武可以睇到, 考慮下第8/10

黃大仙玩太耐，而且唔應該上橋
平時近自己屋企，一多狗就返歸啦

對！

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，不論721，811，元朗 、荃灣、北角斬人事件，赤裸裸顯示出肆無忌憚嘅警黑合作，溫水煮蛙，下一個被斬難保是你或者是你的家人，那時才反抗，已經太遲了！呢場戰役係無可避免係一定要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

呢個真
開頭幾次 個個街坊好似鬼咁 神出鬼沒
但尋日就膠咗

不被捕 不受傷

預期和理非遊行，港鐵都會封站，所以勇武唔洗再跟和理非大隊，自己突襲迅速行動，
港鐵封站亦有好處，特別係重要轉車站同大型商場附近，可以斷絕地產商嘅租金收入，比起塞鐵，封站嘅經濟效果係倍增。

Hit and run

推比前線睇

其實我都好擔心前線好快捉哂
依家只要遊行，起碼都幾十萬人
勇武可以唔駛出咁密?
每出一次，最少捉30至50個 ，冇幾多淨

同意，送晒頭點玩持久戰

勇武都要的！

和理非只能物理阻擋
勇武係另整體唔黎香港

警隊催淚係地圖炮，燒埋民區

要咁樣大陸人先唔會黎，係缺一不可！

push

快閃！快閃！快閃！快閃！快閃！快閃！

不對峙！！不對峙！！不對峙！！不對峙！！不對峙！！

前線手足係我哋嘅談判籌碼
一個都無能少

要有KPI

幾多個站停、封幾多條路、幾耐？
出幾多催淚彈

成本：被捕人數，目標係零！

街坊嘅優勢就係隨時突擊
一有狗就即刻返番屋企

撚狗撚兩次好
之後由得班狗full gear自己周圍巡

唔係個個夠膽 但齊心反擊有時會有作用

屌818又話和理非大遊行 之後又話俾勇武歸位 依家又話成個月 唔會俾你殺絕勇武 放心9月勇武依然出現 2014年唔會重現

Hit and run.
Run away long before the police arrived at the scene.

721 85 811

塞商場,唔衝突=合法+打擊經濟

不被捕，好重要的！

8.31 9.1 帶齊gear 唔會俾和理非騎劫場革命
2014年我一定唔會俾佢再重演

可否開個post 大家比意見，集中討論

總之狗可以撚，但現在戰略改為經濟牌，勇武最終目標係拖累當區經濟，唔好為撚狗而損兵，快閃，我相信狗而家係以捉人作為業績，所以冇人被捉就我地贏，明唔明？
當日行動，地鐵停駛，舖頭拉閘，其實我地唔郁手都贏，最緊要係拖得夠耐！
文宣要做既就係將拖累經濟既責任卸比政府。

溫和既可以罷買罷消費 當然其他方面、全方位都要繼續做

以現時勇武者勇裝係冇可能「擊潰」popo, 唯一就係消耗佢地士氣，咁樣係唔使埋牙都可以做到！

值得推

鋪租咁貴, 我地玩多2,3個月
班仆街肯定要執

五大訴求 缺一不可

正是我哋想做嘅事 但要將呢個仇恨推比林鄭

一係就快閃拆遷工程？
拆完閃
我覺得針對燈柱同鄉黑優先
冇人可憐冇同路人屌

其實消耗真係一欫策略？

鄉黑冇可能
班狗應付速度僅次於支聯辦

冇錯，有target 就去做，但同狗肉搏係最高風險，唔係唔做，但可以策略性地做，例如係咪場場肉搏？係咪場場出盡力肉搏？

勇武唔好再跟和理非遊行機會大隊，因為宜家港鐵會封站，令勇武唔可以迅速轉移，
勇武要自己行動，忡係遊行時衝，等埋狗增援會好被動，
勇武要好似825突然突襲佐敦 紅隧，5分鐘後即走或轉場。

鄭女士今早記者會表示不排除運用<緊急情況規則條例>，條例列明：

在行政長官會同行政會議認為屬緊急情況或危害公安的情況時，行政長官會同行政會議可訂立任何他認為合乎公眾利益的規例。

對刊物、文字、地圖、圖則、照片、通訊及通訊方法的檢查、管制及壓制。

以任何刑罰及制裁(包括強制性終身監禁的最高刑罰，但不包括死刑)作為該罪行的懲罰。

撤銷或取消根據該等規例或任何其他成文法則發出的牌照、許可證、通行證或權限文件。

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

盡快攬炒香港經濟

愈多人失業就愈多人加入勇武

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我開左3次,P牌推唔起,成堆垃圾post塞住

一定要視義士安全為最大宗旨，救人打狗係必須

其實民意歸哂邊,可以塞商場,塞d大商家商場
但我p牌推唔起post又一日一post

事不過三
同一招唔可以用太多次，對家有曬準備就好不利

"小隊狗伏擊" 其實對家係唔敢做既
你睇沙咀道一役就知對家人少輕裝時就只係可愛小狗，更加要大大力呵護佢哋

絕對唔可以停留set路障對峙

1. set完即閃 去下一區 基本上贏晒
2. 唔閃=每個星期送一百個頭
3. 唔好再覺得對家壓力好大，so what?
佢地拉&打到你地知唔知幾爽？

大家要理智諗，100個被捕換來嘅回應係乜
你就知對峙係值得定唔值得
唔係話唔怕死就算，運動係持久戰
一個禮拜捐100人出去我地輸撚到仆街

唔好被大氣氛渲染
一定要有想法先可以有機會

宜家港鐵會關站，又封退路，明顯要逼勇武陣地戰，又唔能夠迅速轉移擴展。

2樓答左你 搞交通搞死埋貨運就得 香港冇能力自給自足

過去周末遊行都被圍捕

呢個得
有本事十八區商場都申請禁制令
不過太古旗下如PP免疫、大埔超級城都幫到盡果D就唔好攪

燈柱？標誌性會易有noise
同國旗一樣代表政權

香港人團結加油！

唔可以犯五年前嘅錯誤
不割蓆，不指責
相信隊友，團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

6月奢侈品零售額大跌17.1% 有業主補貼兩成租金救亡
Brothers and sisters, should we stop spending money in watching movie, eat out, upgrading your electronic appliances, and so on? I know it is not easy to do it with 100%. But if we can shrink our spending by 30%, the effect would be significant to HK economy.

其實825 已經進步左，係有進攻
當然效果要檢討

而快閃RB，你睇番依幾星期既情況就知效果愈來愈差
推幾個垃圾桶出去，轉個頭司機就幫你清走埋

連 "增加管治成本" 既用途都弱左

全力發起抵制親中商戶同日五罷買行動，唔只網上文宣，要落區文宣！

其實我地要循序漸進咁玩呢場持久戰

首先一定要係絕對和理非活動鋪排，
民心愈聚愈多、對家冇位入你地搞事
(當然你地實話冇撚用)
一步登天邊個唔想先？

先鋪排我地願意和理非(唔係一次就打回原形)
好啦民意集夠，我地又冇生任何事，
看似乜都冇做 但其實贏盡民心同國際關注

睇下政府可以點處理，佢地驚我地唔搞事多過搞事
好啦政府唔回應，可以行動升級到下一步：
不合作運動，罷課罷買的等等等

好啦都唔得，就再升級上去到勇武
set路障快閃等等新方向，只要不被捕 有排玩。

而家弊病係，和理非完又即刻勇武
其實政府不知幾想想勇武出嚟，一嚟可以拉
二嚟又有風向可以帶 比作地足以回避責任

唔係唔勇武，一定要循序漸進，希望大家可以討論下

攬炒？

燈柱開左出黎睇零件
好似有人帶走左分析
再搞好似冇義意
升美英旗會唔會好D

hit and run
hit and run
hit and run
hit and run
hit and run
hit and run
hit and run
hit and run
hit and run
hit and run
hit and run
hit and run
hit and run
hit and run
hit and run

係時候繼續打游擊

不過無咗地鐵呢D選項 應該點樣轉場？

同意
手足一個也不能少
同狗陣地戰應該停

林鄭開到聲要消耗班警察
D警察識得醒未

要有共識
例如831當日要全和理非？
定係兄弟爬山？

一早講set rb, hit and run, 一見到有狗出狗屋出嚟就盡快走

警察唔係咁唸
如果佢哋出勤咗一日 但捉唔到人 先消到佢哋嘅士氣

831當然係兄弟爬山

民陣咁勇搭好個台點可以唔用？

1. 每晚十點屋企大叫之餘 七點都應該在各大商場/繁忙街道聲援手足 (但要統一口號)
2. 二百萬人請改往良心小店並減少消費
3. 有樓賣樓 歡迎藍絲接盤
4. 大學生多義教中學生 社會人士如有閒錢請資助義士生活及技藝
5. 中學生請多讀書及討論時政 減少課金玩手機 多學手藝充實自己
6. 選舉義工
7. 堅持連儂牆
請加上去

好驚有示威者入去機場，喺入境位置放低件無人看管嘅行李，call staff 話懷疑有炸彈，令到機場癱瘓。

希望唔好有人咁做啦，機場真係春袋尼，一兩個人識玩已經好大件事。

要知進退呀

Tg群太多鬼 易送頭

唔好成日掛住打陣地戰, 只要你可以keep住個個周未都出嚟和理非集會,
咁D狗一定會控制唔到自己衝出嚟打人亂放煙幫你connect D 街坊,
加埋各區輪流停地鐵, 夜晚黑底出嚟巡遊打人, 咁地區消費又邊會好呢?
而且時不時又有D廢老沖去嚟搞吓連儂牆D女仔,
對方全方位不斷助攻幫你keep住度火, 你可以無捐耗咁玩落去, 你話點會停到呢?

9月開學後會有新戰線, 返學唔駛衝, 唔駛勇武, 係打口水戰, 心理戰
留學生返到外國梗係要搞吓文宣剌激吓班小粉紅, 咁香港學生返到學校記得同D9仔9女做好朋友呀!

梁天琦講過, 政治工作就係爭取唔讚同你嘅人去支持你, 咁你搞得掂D9仔9女, 等佢地返屋企同佢老豆老母講道理, D9放工返屋企都冇得停, 家嘈屋閉, 諗起都興奮.

當年國共內戰國軍失守北京, 其一原因係中共搞掂咗國軍華北戰區總司令傅作義個女做間諜, 咁當時佢個女就係佢嘅隨軍秘書, 於是中共滲透打入國軍指揮中心, 後來仲成功策反佢老豆帶領北京守軍起義向中共投降.

咁記得多D同D9仔9女傾吓計, 關心吓佢哋呀!

強化外國文宣

你警察捉幾多我就報上美國

加強塞機場行動 希望可以討論點樣塞埋貨運

馬拉松式和理非遊行

agger
唔打街頭戰
入機場
搞番杯葛TVB

勇武要係其他區，唔好係重重防禦下被圍。

我同意每次活動都要有目標

好似觀塘咁
鋸完散水不對峙
如果嗰日係咁，應該一個都拉唔到

我地要以無被年捉為業績

和理非 bye buy day 塞商場
睇你點撚樣拉

方向正確 推

晚晚發夢 見狗即閃

呢個真 我地吾急 一個頭送都嫌多
發夢手足一定一定吾好比人捉到
小心周邊車 突然衝人出黎
大家要一齊行10.1

認同，不被捕，不受傷，保實力

好現實，無勇武手足對峙，你一開鋸速龍就實衝過黎拉一百幾十人

依星期開始進化到會進攻、會肉搏係一個好開始

點樣可以整痛政權而又全身而退係一個好難掌握既點
值得多啲思考

一早就要啦

要轍底目標為本
唔好再我塞固我在心態了
我個個星期望住都黑人問號
塞起到目標係咩呢？
迫狗放彈亂打人？
呢種畫面已經多到就麻木了
唔好太潔癖迫自己出到黎就要做啲野好嗎

全面快閃，極速撚狗

和理非要非暴力不合作運動.

唔硬對硬憾，但要不停有亂

人力黎講 我哋一定會消耗得快啲但我哋有嘅係耐性

Btw
(集思廣益) 見到自己間中學唔參與罷課 作為舊生應該點樣做

唔好意思 可唔可以幫我推下或者發表下意見
我呢個AC開咗好耐但係仲係P牌仔推唔郁呀

以快閃 不被捕 影響經濟為主

機場

法國好多人唔上索帶

推到前線有共識
影響經濟文宣組要瞄準林鄭

推到前線睇到

要大家知道自己做緊咩

以家藍絲商家佬 , 因為經濟唔好, 自由行又黎少左
所以我有現由懷疑自私藍屍波屎希望透過節流止血
因為佢地 屎橋永遠得幾個, 黎黎去去都係cut budget 和 裁員
所以請各位記住好好保護自己, 特別係同事間都不可盡信

一定要同藍屍波屎鬥長命

試諗下, 有咩好得過吸盡藍屍波屎一分一毫

平時可以罷消費，多D煮飯，帶飯
出街食飯購物就罷去親共機構, 多去香港良心小店

希望大商家大業主早D頂唔撚住, 一日租金都好撚和味

又可以效法銀髮族, window shopping涼冷氣
再整個連儂牆放係自由行多出沒既地方和店舖, 指導教育下佢地

要整痛商界有錢人 先可以打政府一巴

有用資料 推

一定要救人

先和理非 隔－段時間政府無正面回應先升級

快閃捱到人權法

其實依家七國咁亂既狀態已經幫商家放緊血

好多人想搞商場，但實際應該點做？
眾志式行為藝術？812式癱瘓？定塞鐵式堵塞？

塞就得，你咁多黑衫冇乜人會敢當日去消費
唔好破壞爆玻璃噴漆，始終商家唔係政府唔係黑幫出師無名

呢條七頭捨難取易, 真係以為打散前線就嬴, no stake in the society都係針對前線

同時和理非同前線進化速度唔撚同步, 俾個含家產完全無視

罷買又做唔倒, 抵制CCTVB又做唔倒

升級啦和理非!! set 低D乜撚道德啦 !! 咁先有得做呀!!

利申 : 70後和理閪

推
建議勇武暫時唔玩陣地戰住我真係好唔想再見到送頭
短期內無明確目標的話（例如反黑店），就應該用九月重整旗鼓
九月係開學月同美國國會復會，本來就會有好多事情發生，未必需要以佔路同衝突形式維持士氣
各位學生哥更應該做既係，喺學校建立好反政府網絡，有咩事都可以齊心應對

其實我最希望係由民陣發起九月罷消費
要明確同大眾講，依家唔係因為示威所以經濟差，其實經濟差就係示威既一種形式

咁清算就會開始

同時和理非要再多D人學做文宣

14% 政府支持度, 前線手足竟然仲要承受咁多苦難, 屌你個閪醒未和理非?

要大家齊心唔大量送頭

9月頭集中大絕罷課先

831重頭戲

搞商場其實好易，吹雞於週末集中火力去兩三個藍血商業
成班人行嚟行去，細聲叫口號，嘆冷氣，不消費

新城市廣場模式我覺得可以多搞
而家又多左黨鐵商場做目標
日日出文宣集中港九新界各一個場搞window shopping night

每星期劇本:
包圍唔攻，等黑警增援，反包抄,雞飛狗走,後面塞死哂，送頭，再叫下次武力升級
無限LOOP
每星期重複同一個劇本

係時候要改一改劇本了

無大台 要多啲討論post 集中焦點

831和理非

9 1再到 赤鱲角旅行

831 91

831和理非

9 1再到 和理非赤鱲角旅行

救手足

旺角鳩嗚模式不可取
最少要另到成個商場做唔到生意

認同

擺明係調轉先合理啦
機場只能塞，不能衝

咁只係要迫爆成個商場
如果有人吹雞，人數方面我唔擔心

革命, 從來都係要玩暗算

其實封咗鐵未去就應該轉場
無交通be唔到water

揸政府春袋，你咪拖囉

我諗都係回復快閃以保持熱度，打經濟牌進行攬炒

我都驚重演旺角鳩嗚
不過今日同當年民氣相差好遠

要珍惜勇武羽毛就要開商場加街訪戰線
例如搵日去moko window shopping
行返新城市模式，完左就散
旺角街訪有餘力就去旺角狗屋領下狗先返屋企

緊急情況規例條例

無人講？

唔講呢個，你以為重有 「之後」？

我哋最主要影響佢經濟，搞交通只係變佔中

游擊隊

最緊要不被捕

其實要停勇武好簡單

你俾到個可行建議，唔搞地區勇武，但又keep到運動熱度+施壓嘅就得

上次和你飛同818好明顯見到場運動係降溫咗

和理非既經濟攻擊都要繼續宣傳

禁錢
轉MPF
罷買

哩排少左人講

其實只係將塞機場變做塞商場，絕對有得諗
街訪支線又唔錯，有咩事可以即時衝返入塞商場人群入面

pish

同出解放軍無分別 有咩值得講？

洗版巴答咗：機場

真係好撚蠢，你肯回應一部分訴求已經滿足到部分人啦，下次已經少好多人反你啦，個社會都會平靜啲啦，好撚蠢，或者中國人就係死要面

快閃，突襲

目標達成
Be water返屋企瞓覺

星期六日屠龍, 閒日休息

最應該快閃
唔好俾人捉
加強文宣

全面遊擊
只可以有decoy 係前方引注意
突襲成功後就去第度

陣地=智障，邊個再起陣地邊個就係弱智

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

讚成增加和理非，減少消耗

全民武裝革命

屌，我都係P

起我底睇detail